跪求公務員，地鐵巴士車長，機場工作人員罷工

和平示威 - 無用，而家仲要出哂反對通知書
勇武 - 唔想前線犧牲

抗爭左成個月都係冇進展，黑警仲越黎越離譜... 今晚睇到黑警公然打普通市民，容忍真係到極限...

求下公務員，地鐵巴士嘅車長同機場工作人員可以共識一日大罷工。請你地發揮你地嘅影響力，因為你地嘅工作對我地社會好重要，只有你地罷工先可以令到政府動搖

只要你地罷工，我地其他行業嘅市民一定會支持，唔支持嗰啲我地煩到佢地支持。請大家一齊呼籲！

推，大家幫手令公務員同交通行業人士睇到，我地支持佢地罷工

推

推
唔可以再容許呢個不義嘅政權為所欲為
波多黎各罷工十日就令個垃圾總督下台
香港點解唔得

大家幫手俾佢地知道我地普通市民都支持佢地罷工

和理非既然唔可以上前線
咁就一齊罷工啦
係唔會出現傷亡而又可以直接癱瘓香港嘅方濇
唔想再見到有任何人俾班喪心病狂嘅狗打傷
宜家未有人死，只係好彩
只有罷工先可以保全到每一個人

求埋 巴士車長

大家要俾佢地知道罷工係有民意支持，我地唔介意一日冇車搭冇得交稅

push

推到有罷工為止

推！支持！

Pish

大家一齊俾啲信心呢班對我地社會有影響力嘅人！

支持機場罷工

atc 罷已經夠

Sorry 快手咁左負評

真係要佢地幫手

我無野講！

罷工係最和平做法
跪求運輸業支持
如果唔堅持落去
運動玩完
日後既管治一定更差

唔係一日咁小呀

罷到政府出黎回應訴求呀

見到好多公務員都想擺工，不如想果d group埋攪個集會，擺工嘅可能去果度支持，如果唔係各自各擺工又係係屋企9hea

銀行員工請支持擺工

要搵一日大罷工再集會

支持罷工，要行呢條路才有轉機，公務員地鐵車長機場工作人員一齊罷工，一定要幫香港人走出光明，呢個特衰政府唔知衰到幾時

要公務員同交通一齊罷先有大效果

抗爭轉機

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

推呢d正經post

Up

要公務員同交通一齊罷，越多人一齊罷越唔怕被追究呀！

求下你地
唔靠你地
我地真係唔知可以點做

普通打工仔罷政府唔撚理，要呢班人罷先有用呀

罷工真係有用？ 警察罷工先有用

一齊罷啦 好嗎

要罷就唔係淨係罷一日

推啦

應該話佢地罷左，其他人冇得唔罷